[靈異撚] 日本除咗青木原樹海外 仲有乜詭異地方值得去？

如題

港督府底 厭性棒

即係乜
日本都有唔少自殺勝地
好耐之前本完全自殺手冊有講

🙇🏻🙇🏻 請問邊度嚟

上次去東京去開河口湖有諗住去埋青木原 但諗諗下驚出唔返黎就冇去到

去過無講到咁詭異, 綠樹遮天見唔到太陽, 風吹過好似有海浪聽咁, 幾舒服。加上四圍差唔多樣, 悶悶地行住都覺得眼瞓
覺得係都市傳說吹大

伏見稻荷

三大靈場
不過我覺得似靈氣多過詭異

樹海夜晚我真係唔敢去
始終d傳說唔係全部作出黎
之前一年搵成百幾條件死屍
我唔會信個個到最後一刻都係決心尋死

日頭我諗我都要fd一齊先敢入

恐山?

恐山, 高野山, 比叡山

如月車站 去到既話

恐山好正咁, 好想去
但交通好似唔方便

去過高野, 信長個墓好細

我都好想去恐山
諗住遲d自己去

上過比叡山睇紅葉
冇乜特別 但我個人對靈異嘢係好遲鈍

主要係去睇紫式部
紅葉好靚

因為某些原因冇留底同相（你懂的）
但同下面網站講嘅行程差唔多

未去過嘅真係值得去嘅

個陣落雪去青木原
又綠又白咁好正

屌，夜晚比入架咩sosad
行完千本鳥居，落山中段出去果堆（即你第3張圖），我果陣去，落勁大雨，行哂雷，得我一個，勁撚詭異

我上次去樹海見到有擺好左既鞋
十幾廿包煙盒同煙頭
重有個袋同外套
但見唔到條屍

目標達成

比入
我去個日都有毛毛雨,上到頂仲幾大霧
最後搵唔到黎個條路,見有路就落,好彩係另一條路落返山

慰靈之森

犬鳴隧道

呢個好似嘅幾吸引
不過係咪封曬啦